有冇人知元朗交通廣場咩事？

懷疑有人跳樓
有警察守住唔俾人行
有冇人知情況？

圖